有冇人一發神經就好難停落嚟

屌到嗰人攰為止

H_lozano係

佢係一個會威脅到人生命嘅感性野獸

勁到 屌女

撐

想屌柒您

點解 我咁supportive

您心地唔好